有部windows機想連去mac機用

唔想用teamview 連local network機有無方法？
想即時唔想經人server 要有GUI
有咩software/方法可以咁做

nomachine

唔該晒 試下先

係咪window機都要裝埋先search到 定係要做d咩？感謝

係

VNC